好攰呀 點解仲未死

好攰
攤係度咩都唔做好攰
好想死
Fuck fuck fuck fuck fuck

Fuck!!!!!!

打科興吧

88

排隊都要時間 好攰
又要book又要盛

明天會少好多人打，你應該可以即刻打到。

Hi

咁你都唔係好想死啫
搵吓啲世藝做算啦

係咯 點解我都係，成世人太長

好 瞓醒去

想死

平均壽命80歲
仲有幾十年捱

我都想死好耐，無勇氣啫。

如果唔駛做野你又想唔想死

你會悶死

好攰呀寧願等死